文宣被起底 幫手report !! tg唔好再link 電話號碼喇！

幫手report 🙏🏻🙏🏻

文宣俾人起底！！😭😭😭

今次事件因爲tg link左電話號碼，
另外，如果對方save左你電話，都會顯示tg ac ，
增加左洩漏個人資料嘅風險 ！

希望文宣可以幫手再呼籲下要tg用太空卡！！
同埋唔好link 電話號碼落fb 等等有關網絡安全嘅資訊🙏🏻🙏🏻🙏🏻

保護手足！😭😭😭 好緊要
買多張卡好易架乍！唔好懶
用太空卡開完tg ac
電話可以換番本來電話卡for 其他app
唔洗分兩部電話

*Tg要用太空卡！

九成假料，佢地係有電話晨早爆埋出黎點會得相同id？你估佢地有冇咁好心特登唔show電話？求其揾啲fb ac祭旗搞白色恐怖咋

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

[821]教大家Telegram, ig, fb, whatsapp etc點樣真正隱藏自己身份！！！

義士會唔會考慮買海外SIM卡？

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

幫手retweet埋
TIME對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice

咪再幫d藍絲群做免費宣傳啦
如果report有用，老豆搵仔果d群一早收哂皮十世啦，而且老豆搵仔個admin都屌7過樓主你呢d好心做壞事既人
出po之前用下個腦諗下，你係幫緊佢地定害尻佢地，由六月講到而家，見到呢d group冷處理就得，你出po話要report到個page收皮，藍絲、警犬mon po見到個page又會like，真係多撚謝樓主